{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068344",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "뚜쥬루과자점 성정점"
    },
    "text": "忠清南道天安市西北区に位置した菓子店は長い歴史を持っています。そこはモットーでもある\"ゆっくりもっと遅く\"に合わせて、製品ごとに詳しい説明をつけておいたところで有名です。例えば、亀のパンは天然酵母を14時間以上発酵させて作ったとします。その他にも自然産チーズがたっぷり入ったトゥジュル彫刻ピザと多様なメニューが人気を集めています。お菓子店は、星井洞市の保健所の入口に位置しており、毎日08:00から22:00まで運営され、年中無休です。顧客たちは亀パンを2,300ウォンに、彫刻ピザを6,000ウォンに、牛乳かき氷を10,800ウォンに、イチゴたっぷり生クリームケーキを42,000ウォンに、アメリカノを5,000ウォンに楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この菓子店はどこに位置していますか？",
            "answer": "忠清南道天安市西北区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この菓子店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日08:00から22:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "この菓子店は何を売っていますか？",
            "answer": "亀のパン、トゥジュル彫刻ピザ、牛乳かき氷、イチゴたっぷり生クリームケーキ、アメリカノなどを販売しています。"
        },
        {
            "question": "亀のパンはどのように作られていますか？",
            "answer": "亀のパンは天然酵母を14時間以上発酵させて作られています。"
        },
        {
            "question": "この菓子店のメニューで一番人気の商品は何ですか？",
            "answer": "一番人気の商品は亀のパンです。"
        },
        {
            "question": "亀のパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "亀のパンは2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トゥジュル彫刻ピザには何が入っていますか？",
            "answer": "トゥジュル彫刻ピザには自然産チーズがたっぷり入っています。"
        },
        {
            "question": "トゥジュル彫刻ピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "トゥジュル彫刻ピザは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛乳かき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "牛乳かき氷は10,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴたっぷり生クリームケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴたっぷり生クリームケーキは42,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカノは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 354
    }
}